同事送左盒美心月餅比我 應該點做？

飛落去垃圾桶

拎去化驗有冇肺炎病毒

黑心錢已賺

賣比藍絲
攞啲錢去幫襯黃店買月餅

咁咪得囉

拎返屋企放入冰箱保存，下年中秋送返比你個同事

餵狗睇下D狗食唔食我指係真既狗

依家啲狗好矜貴
唔撚食呢啲垃圾

p.s. 講緊四隻腳嗰啲狗

咁應該得狗食

回禮話咁啱我都買左美心比你

唔係奶黄就丢啦

樓主又唔係你比$買, 飛落去垃圾桶有咩關係?
對你係唔會有損失

再者, 買黃店月餅好過, 仲要平過肺炎月餅

支持, 賣咗佢, 變相美心就賣少一盒

打柒佢

我收到盒流心奶黃
諗緊放比藍屍

捐咗佢